平時返工冇乜點講無謂野，今日心情好周圍R水吹

本身呢幾日喉嚨已經麻麻地
今日屎忽痕冇野做
瘋狂9up得太多可能傷左喉嚨
之後收工再吸多兩啖支那毒氣即刻喉嚨痛
痛到我訓唔到

屌你老味
今次真係多撚謝雜種照顧